豬蝨主要生活在豬身上，這種昆蟲以血為食，是最大的吸吮蝨子之一。 一幅美麗的橡樹葉肖像贏得了2021年尼康小世界攝影比賽|Erin Garcia de Jesús | 2021年9月13日|科學新聞 
 沿著蝨子的管道是呼吸管道，稱為氣管，將氧氣輸送到組織中。 一幅美麗的橡樹葉肖像贏得了2021年尼康小世界攝影比賽|Erin Garcia de Jesús | 2021年9月13日|科學新聞 
 他指出，所有種類的蝨子，即使是那些生活在人類身上的蝨子，也需要依附於宿主動物才能生存。 一種微小的海洋寄生蟲能在200倍大氣壓下存活|Shi En Kim | 2020年9月25日|學生科學新聞 
 萊昂納爾迪說，海豹蝨是唯一一種能夠在海洋中生存的動物。 一種微小的海洋寄生蟲能在200倍大氣壓下存活|Shi En Kim | 2020年9月25日|學生科學新聞 
 喬舒亞·伯努瓦並不驚訝於發現的第一種能在如此高壓下生存的昆蟲是海豹蝨子。 一種微小的海洋寄生蟲能在200倍大氣壓下存活|Shi En Kim | 2020年9月25日|學生科學新聞 
 世界上只有兩種土壤類型適合這種根蝨居住:一種是沙子，另一種是石板。 德國葡萄酒革命剛剛開始，Jordan Salcito | 2014年4月26日|DAILY BEAST 
 他沒有骨氣的口是心非證實了這個好人實際上是個蝨子。 Bravo的“在線約會儀式”揭示美國男性令人毛骨悚然，想要性|Emily Shire | 2014年3月10日|DAILY BEAST 
 接下來是體蝨——三駕馬車中唯一危險的成員。 叮咚，你有蝨子|Kent Sepkowitz | 2013年10月31日|DAILY BEAST 
 這不僅會讓你看起來像個蝨子，還會讓你看起來像個無助的尿床的小男孩。 阿諾德的離婚醜聞:好色政客的7個基本建議|米歇爾·科特| 2011年5月18日|每日野獸 
 當西拉伊季奇提出這個問題時，米洛舍維奇說:“我不是蝨子。” Richard Holbrooke談代頓和平協議|Richard Holbrooke | 2010年12月15日|DAILY BEAST 
 當一名顧問在愛爾蘭酒吧懇求時，一隻蝨子不幸地從他的假髮下探了出來。 《趣聞書》與《趣味預算》 |各種 
 癢蟎(Acarus疥蟎)和蝨子(頭蝨，體蝨，陽蝨)是這個群體中比較常見的成員。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 三位一蝨子運作的良好影響可以從許多有趣的例子中得到證明。 古德溫沙灘的浮光|R.M. 巴蘭坦 
 使者們來到了Xmucane的家，她驚恐萬分，派了一隻蝨子把召喚帶給了她的孫子們。 《休伯特·豪·班克羅夫特作品集》第五卷| 
 她輕快得像身上的蝨子，乾淨得像廉價的衣服; 她的呼吸和嘴唇如玫瑰般甜美，她的胸膛如地球般圓潤。 幽默詩書|各種